前美國防人員：香港抗爭 消耗在依賴中國的法律系統 就無勝算

所以走人先算 人無事先可以做世界冠軍

佢冇錯

真

正確

唔好為一時之氣⋯ 好多野都要從長計議 少則都十年八載

Sad but

其實係

唔係叫人走
係叫人武力推翻政權

未有得推住咪打住官司先
減得一年得一年

一直覺得Bob係茶黨啲人
密切關注香港 上年見過佢幾次
幾好人幾nice

兩樣都可以，反正唔好浪費世界同資源喺支那共匪個框框度玩

直線抽擊公民黨

問題就係呢個選項依家仲未係美國嘅首選 ，一爆必然會走向國際衝突， 即使我自己比較偏向武裝鬥爭都唔會想走到咁嘅地步， 你估打仗真係玩call of duty咁樣畀人headshot完再重生咩？

namaste

屌死所有舊泛民十幾年來與虎謀皮 到最後淪落到全軍覆沒

冇錯 只係成個抗爭陣營必須由零開始 你諗下面對咁多分化同鎮壓個個都心灰意冷要做返些少政治思想工作 如果唔係你攞住支槍面對炮彈衝擊你都唔知點算

而家美國已經睇清楚成個形勢必需要走向武裝衝突先至可以繼續玩落去

所以咪唔撚掂囉gphone

大佬呀本身呢樣嘢其實應該要做㗎啦 ！
只不過係過去幾十年，國際社會仍然依賴支那共匪呢一個低廉經濟綜合體，先至對佢嘅所作所為隻眼開隻眼閉。 直至到武漢肺炎同國安法先開始轉變態度， 所以國際社會必須要喺拜登奪權之前採取行動， 如果唔係而家嘅香港必然會係將來全世界嘅寫照

你估現實世界好似童話故事咩？ 唔係個個都好似黃之鋒咁咁有耐性同佢拖時間

仲有要修復歷史錯誤以保障子孫將來

本帥一早講左啦，安家費重要過法律援助

當然往後抗爭必須要轉型 以面對日益強大嘅監控同壓迫

最希望佢可以繼續推動參眾兩院喺呢個會期完結之前 拿拿聲搞掂埋避風港法案等有需要嘅手足過去美國

仲有我講到明一定要武裝衝突先至有出路

講呢啲有咩用
佢走得甩咩

屌鄭立果班泛粉回應下

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

不嬲都話走到就走

sad but true

14年已經係手足

仲以為佢走咗

好難走得甩 而家就等佢喺鐵籠入面慢慢諗

你唔認同佢嘅立場都必須要明白佢嘅重心所在

可能佢做實質又唔係好似Rubio咁樣出曬名

可以點

所以打官司呢啲法律遊戲係無底深淵

前美國防人員係鬼係分化撚係五毛
唔捐錢打官司買軍火?拎比手足就安家費?
前美國防人員買左軍火未?
未買就收皮

總結：順民或者移民，無其他

佢講得口岩高價的律師費
贏家得律書
唔使估啲錢當然係眾籌集體送畀律師

推

講個笑話: 係共產黨制度內抗爭

世良 講解散泛民所有政黨，化整為零be water 同政府抗爭 用工人和街芳權益名義組織工會或同好會等

世澤：要學荷蘭人在外國追擊中共（羅冠聰 攬灶巴）

袁爸 搵美國退役老兵訓練海外手足

美國唔出手
畀你有武器都無用

二百萬解放軍
用十分一都夠鎮壓

香港個局勢
係好8964北京少少

袁爸爸refer邊樣？

應該係前兩日左右

佢地生存到你估黃絲就無責任咩？
2019年11月24日啲黃絲仲叫人散水呀
每一次社運個客觀效果都只係捧政棍上位
我真係寧願共產黨成個立法會同區議會取消佢算

認同 入去 坐10年8年
我情願你狗屋 政府大樓放炸彈

安家費、軍費、法援缺一不可
但係香港太多律屍要賺錢
一個崩都唔會收少你

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

夾錢整番條黃絲邨先，連新手鎮都冇，死得人多啦

唉

其實大家都明

沒錯

黃色經濟圈算穩左
但坐監嗰班要點照顧
砌到個迴路就可以繼續

同老共講法律 = 對牛彈琴

唔通咩都唔做?唔理班手足?
總之要繼續科水打官司 救得一個得一個

睇到呢個po 連住下一個po 係講第四波疫情D人己經唔sensitive, 諗諗下香港法治個破窗效應都玩得7788，再拉咩人都好國際線幫唔到幾多，愈拖愈desensitized. 係要武裝抗爭但而家確實冇本錢，冇組織、冇器械、冇資金，離開香港再籌謀係好既，但係真係希望有海外人/ group 帶個頭起左先。而家咩聲氣都冇，雖然明大家要settle 自己先，但我覺得等大家舒舒服服就唔會再諗革命，有個頭係到堅定大家信念係必要。
而家大家好似雨革後迷茫期咁好無助、想逃避，但係等移民潮一到就係一個轉機，可以重整抗共方法，總之唔好放棄思考、唔好放棄香港

世柒 呢個反而更有用

原來有人禁好提佢
但契仔點會聽人講，人地大支嘢識你老四
同一道理，基本上體制内抗爭就係戇鳩，體制内抗爭=承認暴政。但Gphone 唔會理，泛民唔會理，和理非唔會理，深黃傻粉唔會理，港豬唔會理

會武力推翻：
勇武

唔會參與武力推翻：
左膠
冷氣軍師

真係抗爭嗰陣，相信呢班人會屌返勇武轉頭。
勇武可能會有自己諗法會願意犧牲，但我自己開始覺得佢哋嘅犧牲唔值得，企係佢哋嘅立場，嗰種失望頹廢感好L強。

唔計藍絲 & 中立撚（講乜鳩社會兩極化撕裂得好勁唔會互相包容嗰班人攪到香港變敍利亞乜乜柒柒）

依家人數真係唔夠

不如直接講啦 佢一個直播講咁多嘢

係你自己冇聽得仔細啫

仲有要團結更多海外人士

問題係香港人同港共武力不對等

泛粉入嚟屌人五毛熱狗分化撚未

美國每日20萬確診，2000人死， 然後市民上街要求解除所有禁令， 唔要戴口罩

香港每日90單， 無人死
然後連登仔要求政府加辣所有禁令， 要lockdown

怕死到咁， 然後仲話對抗政府可以命都唔要搏過你死我活， 小學生都唔信了

omdb

唔識歷史
上節目好柒
冷氣軍師

諗到再講

你咁大膽係連登講武力抗爭?
連登風氣:
武力上限，唔好反抗，乖乖地做奴隸

he relied upon ccp and dictatorship ?

I am confused with what he has said.

心態問題

OMDB

咪體制外抗爭咗成年

咩姐説三道四
又暗示要革命呀？
啲美帝亡我之心不滅

學攬炒巴 羅冠聰 在外國追擊中共

Namaste

睇咗你篇長文
認同: 要建立抗爭武裝意識，而非食黃店/投票之流
但唔認同: 要將抗爭再拖十年，因為香港人已經無未來

我唔係要急攻近利，只係純粹分析
30年前北京人爭取民主，引發鎮壓
2019年香港人爭取5大訴求，引發鎮壓，我地鬧中國人係小粉紅，無思想既奴隸
不出30年，香港人一樣會變成小粉紅，無思想既奴隸

原因:
教育改革
媒體控制
超強監控
絕對法律

有位心理學家講過，中國係最多施得摩爾哥症侯群既患者，人民會愛上極權
要達到呢個效果，條件係
絕對既無力感
資訊被封鎖
正正發生係香港

結論: 拖得越耐，能夠靠香港人推翻既機會越微

基本上可能性接近零, 香港嘅經濟有無可能去到大部份人都食唔飽

介唔介意講下點體制外抗爭咗成年
當由6月開始，到11月，都係5個月
之後係主力投票同食黃店
海外政治人物打國際線，香港人仲係食緊花生

泛民支離破碎發言：肯定係鬼！冷氣軍師！分化撚！冷水軍！唔通咩都唔做！有手足打得甩證明好有用！獨立司法系統OMDB！

岩呀! over my dead body根本就係律師廣告既 slogan黎既

對等就一早推翻咗啦
歷史上，任何一次起義係對等開始?

香港未到咁差
同埋你好難拎到武器

即係回歸番我上年講既港豬基本邏輯
民主要100蚊
但係港豬拎10蚊出黎R爛腳希望支共會比民主你
結果就係支共連你個10蚊都搶埋
一係就咪撚加政治訴求主力攻打150個堆支那豬
一係就去到盡咁搞革命
搞一半唔搞係死得最慘個種

我認為呢個世界上並無 "體制內抗爭"
因為抗爭必然係屬於體制外

體制內，係對方能夠控制既事
體制外，係對方唔能夠控制既事

所以推崇體制內抗爭，就已經好有問題

走人之餘，仲要大力走資

萬一到時美國真係出核武嘅話香港分分鐘連自來水都唔用得

打得過香港公安
都打唔過幾百萬摺被軍啦
哂氣

除非美國你出手啦

：
冷氣軍師
冇料
講埋啲阿媽係女人嘅嘢
有批評冇建設

根本就係，叫句口號既代價同屠殺黑狗一樣，你點㨂？

我好認同一句係網上睇到既說話,時間在共產黨那裡
愈拖佢愈著數

而家啲人係講緊阿媽係男人

Civil disobedience嘅前題係nearly just society但香港唔係，個光環大都只係死會死得眼閉，但對民主運動嚟講就係失去個一個activist/有國際關注嘅人物，假設佢真係坐終生

英澳加都開門放你入去，得幾萬蚊都要走咗先

呢張圖片其實講得好好
佢係刻意支持呢個制度 轉移真正視線
代表人物收錢坐監 中共維穩香港劇本一部分

Bob Kraft
I know almost all of them. They know the truth but choose a different path and I have spoken to them about this very subject. I think of them as dishonest to the people.

今次認咗罪啦 慳番一筆

佢好似誤會咗，由此至於黃之鋒都係諗住用自己自由換國際關注

但公民抗命就係講要認罪，要承擔法律後果不論面對嘅係唔係政治迫害。咁其實唔係正正削弱緊推動民主運動嘅動員咩？白色恐怖就陸續跟住嚟，動員嘅人就不斷減少

係人都知啦
唔係想ignore佢
問題係你唔行法律線可以點
香港最慘就無兵役

冇錢走 走到去歐美國家讀完書第一時間參軍去駐亞洲等同支共開戰

留得青山在，哪怕。。。。。

直線輾過dead body.........

其實幾時先識利用人哋力量
唔好再中二病講咩武力推翻啦

打仗仲講人數
十年後我諗已經玩緊全無人機

屌你坐喺度等人幫咪一樣冇大志

無屌過佢
問題係佢識講又唔識做
佢講嘅道理大家明但點執行？

你標題啲中文睇得我好辛苦...

當gphone 6月出獄果陣既氛圍 根本容不下呢d走佬論

以前點同而家

仲係覺得有險可守
多多義士都唔夠你玩
新彊就黎入哂集中營啦
下個就到香港
武器呢啲嘢就真係睇下有冇人做大事啦

3架水炮車,一架都未KO

即係你坐喺屋企打飛機人哋要無啦啦幫你打鳩佢?

重有人對港共有期望先好笑
睇清共產黨係班咩人呢先啦

其實呢張圖一樣可以套入連登推崇既黃圈
同埋大灣暉講既黃特首選舉

同中國小粉紅一樣，聽天由命

如果你信共碟沈旭暉講既，投票有黃特首
就係對中共有希望
我希望你10個月前無呢d諗法

戇尻，律師唔駛開飯呀？！

有幾多人真係明？

大有大打
細有細打

無腦咪會你咁坐係到打飛機
同水人一人一把衝去雜總囉
歷史戰爭都係咁㗎啦
讀下歷史啦
但其實基本常識嚟
真係好少戰爭係靠自己或好似你咁喺屋企打飛機
戇鳩仔

講過最基本到唔基本嘅常識
中國靠自己抗日會唔會成功？
屌你老母
不學無術
又唔聽人講
又聲大大

有幾難明呀天才

Push

屌你老母又唔撚俾人講武力推翻 又想人幫你打
果然係鍵盤戰士呀 點夠你大聲呀

原來係弱智嘅
失敬

你估美國會幫你打咩
真係百痴到收返埋啦

二戰喺美國幫中國阻止日本侵略

哇
真係頂唔順
兒登垃圾

我屌你個老母我依家咪就係話緊點解人哋要無啦啦幫你打囉 你理解能力有問呀死傻西 睇得明中文字先同我講嘢啦屌你老母

冇錯，對港共政權而言，輸贏根本唔係重點。

哇屌弱智㗎真係

你係百痴閱讀理解攞u

人哋唔會因為你講武力抗爭與否而去打仗

which is 你自己寫咗嘅百痴嘢
quote埋俾你睇廢時你條弱智唔認講過呢啲低能嘢
“又唔撚俾人講武力推翻 又想人幫你打”

人哋係唔會幫你打
但利用人哋
挑起人哋打佢就有可能
你要做嘅嘢唔係武力推翻
然後要美國幫你
而係要促成偷襲珍珠港

我都quote返我原句
“幾時先識利用人哋力量”

完全冇寫過啲你啲智障低能百痴兒登嘢
咩美國幫你打
百撚痴智障

其實你可唔可以收收皮先

所以一早已經話唔好捐錢去打官司
係咪都入 點解要嘥錢
攞啲錢去食黃店好過

南亞仔 要準備定番印度了

我第一句咪話 你坐喺度打飛機人哋無啦啦要幫你打？
你無啦啦回9我果句屌鬼wor